黎m好辛苦...

黃膽水都嘔埋岀黎

叫咗你平時唔好飲凍野,
唔好食生冷野又唔聽

我唔飲凍野㗎，連飯都全部自己煮/屋企食

食素，唔食魚生

唔好意思,認錯人

咁你食咗止痛藥未呀

唔想食咁多藥呀，應該會對身體唔好

冇呀，坐係房，啱啱煮完既蛋就咁擺左係廚房，D野仲未洗...

宜家去執

次次黎m前都發燒

sick leave啦,反正依家出面落雨,
天黑黑咁,你都冇心情冇狀態返工架啦

之前ex嚟m, 佢又係好痛嗰隻,
嗰幾日冇咩事我都唔會主動揾佢

我返大學，今日一堂lecture 一堂lab, 或者我skip左堂lecture 佢啦 (lab計attendance 唔skip得)

我唔係香港呀，今日天氣好好

佢會特別燥底？(我未試過因爲黎M燥底)

咁嚴重燒幾耐呀？

我痛幾個鐘 不過一起床就暈 唔即刻食野就會冇力出汗 唔可以未食野就出街

我可以唔食野，但食得多就會嘔

1,2日啦 又喉嚨痛 今次食龍角散隻粉又幾有用

龍角散對喉嚨痛係好！

我平時有食下白鳳丸，係有小小用嘅，起碼宜家未想死住~

以前痛到就死咁

多喝熱水

係

盡量唔好太夜訓 同keep住心情好

好難痛住開心喎⋯⋯

又嘔弟2次...

唔需要啦多謝你。媽咪話陌生人既針唔可以亂打㗎

我無m痛，無嬲，但會唔開心

咁等我倍你傾計氹你開心~

上youtube睇下d好笑野

都好

祝身體健康

雖然呢家夏天 不過我有時都會沖黑糖茶比女友飲聽講會好D

沖杯熱朱古力同食白鳳丸啦

都好，痛完岀去買黑糖下個月飲！我諗加埋薑會就仲好！
**薑茶熱底女仔唔好飲

男人老狗條賓周黎m?

朱古力可以令人開心D，但入面既咖啡因會令你M黎更痛(越黑既朱古力越嚴重)

我之前都以為會食朱古力會好D，但有次我返工M痛，買杯熱朱古力飲，但飲完成杯嘔翻岀黎

白鳳丸我平時都有食下~ 建議黎緊M唔好食，會增加血量㗎

咁你快D去睇醫生啦，再遲D我擔心你要切都似呀

男朋友唔關愛你?

佢未起身😹

死刑未 女朋友黎M嘅日子唔早起

係我地既法律入面冇呢條例

幸福的Cp

咁我又冇所謂既，佢休息多D好重要。冇呀Long D 緊，因為時差一定係我早起過佢嘅~

朱古力邊有咖啡因㗎

係呀 我M痛試過飲薑茶調經 搞到肚痾
問中醫先知薑茶唔可以喺嚟緊M 時飲 而且唔係人人啱飲
而加就黎完M後黑糖四物膏沖暖水飲 冇之前咁痛

黑朱古力都冇？

黎緊唔飲得？？啱啱煲左...

不過我係唔係都痾㗎啦

#個個月都係又痾又嘔

我可以幫你10個月都唔再黎M

我都想幫你成世唔洗溝女呀